聲援者風雨中自發派物資互撐 七旬翁哽咽：我只係做到呢啲

大批市民捱風抵雨等待審訊結果，不少熱心人士前來為他們送上茶、暖貼、傘、飯盒等物資。本報記者攝

...
連續第四天到場聲援的康先生，今日在法院外將一樽樽印有「香港人加油」的樽裝茶，親手向其他同路人送上。外表硬朗的他，提到香港發生的種種不公義，亦不禁眼泛淚光，「我而家70歲⋯⋯仲做到乜嘢？運動我都有出去，睇住啲𡃁仔俾佢哋打！真係自己做唔到，唯有幫手派下嘢，我只係做到呢啲」。他又指，自己連日到場，是為了聲援47名初選被捕者，「依家香港政府係做到諗吓都有罪！仆街，呢個政府係咩政府呀？」

堅守香港鬥長命：睇住中共滅亡！
康先生形容，今次47人所負上的是莫須有罪名，故對他們能否獲保釋感到不樂觀，又狠批《國安法》紅線太闊，「講一句一生平安都有罪，仲可以點樣？」在訪問中，不時都會感受到康先生對香港的絕望，他更着年輕人不要留在香港，「有能力真係要走」，但表示自己不會考慮移民，會堅守在香港，「留喺度希望同佢鬥長命，睇住中共滅亡！」
...

熱狗話呢啲黃屍豬係買贖罪券

鬥長命

平時送幾粒鐘車食風又唔見啲黃屍豬送暖

等睇吹毛求疵同鬥黃

70歲 ! 多謝每位付出手足